[10月1戰術討論]試下比d創意諗下有咩做?

我屌撚曬你班傻閪連登仔淨係識拗分區搞定集中搞，完全冇人討論10月1有咩實際行動，近幾次出黎一係就鳩行到尾，一係就警民衝突，你唔煩我都厭啦。

所以大家可唔可以比D奶力諗下到底10月1出到黎有咩搞，eg :雷射筆射穿"支"旗，砌下D大字賀佢老母，etc (鳩諗出黎屌得細力D)

記住，中共係最撚要面，所以大家快手諗諗有咩計仔攞出黎賀佢老母，避免又警民衝突spin我地老母。

利申:第一次開post，建議D淨係想屌鳩我既巴打直接上一頁

光復香港
時代革命

#攝衫
#tuckinyourshirt

前♥線♥B♥B♥需♥要♥你

其實聽日仲有咩官方活動？
多D人去參加下令場面熱鬧D

究竟點樣做可以最落到中共面？？？

個LED屏幕污遭左會點？